想飲加營素增肥

瘦撚一名 加營素有冇話邊隻牌子好啲？

幾多kg?

有隻Appeton成人增重奶粉, 唔知好唔好

我都想增幾磅再操, 但而家只有肚腩, 手腳都瘦, 點算？

45左右 雅培金裝果啲用唔用得？定只係bb飲

雅培個隻係均衡營養奶粉
Appeton係高protein增重奶粉
我諗係唔同既

幾高？

170 下定決心增肥 會去做運動

明白 萬寧或者藥房會唔會有？

170有咁重咪好囉
我176都係比你重少少

一齊加油 同是天涯淪落人

more or less 都係同你差唔多重
平時胃口已經唔算差
基本上已經係日日好似焚化爐咁食junk food
但係一啲肥都冇增過
放棄治療啦樓主

我會試左先

瘦撚唔做重訓飲乜春都冇用

作息定唔定時
食野營養均唔均衡
有無運動

全部都幫到你增磅

淨係狂食junk food無用嫁

會試下去健身 不過唔係好識 有冇話做咩部位先？

上面推介嘅Appeton同雅培 有冇人知邊隻比較適合？